（習思廣益）林斯疑似精神有問題，佢任內定立嘅惡法可廢？

精神病人在法理上不是—個有能力(capable person)去執行，處理法律事務的人，換句話說，由她推出來的反蒙面法是無效的，因為訂立的人是精神有問題的，條例成為於不能合理情況下定立，法理上該法例不合法地成立，己廢。

而林鄭精神狀態異常，政府已經不能運作，依家黑警當道，會唔會係黑警挾持政府？我冇屈9佢㗎！各位巴絲睇片

有冇法律巴打比下意見，用呢個point幫唔幫到大家？